知喇知喇 停電呀嘛 推返行動post啦屌

停一秒電幾廿個post上熱門
係咪傻撚左
關心下麗晶情況
諗下聽日荃葵青大遊行既行動啦屌

唔好再推停電post

星期一機場見!!!!

正苦有藉口同中國買電了

推

麗晶比人拉左3個呀

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

聽日荃葵青
後日入機場

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

一齊推

麗晶街坊冒雨屌狗
你地推咁撚多停電post托柒

推到無停電post

推 聽曰見

又有狗車

香港人真係嘆慣,停一秒電都咁,仲話同速龍打,抗爭